活著是無味

活著是困倦乏味

generation x

聽我講

旺旺製造仙貝

又有新歌

辣味定原味
食辣味有陣辣味

柒夠未

自瀆是困倦乏味

COME ON！ Masturbation X！！

點解會變左改歌post